\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{O que são padrões sustentáveis de produção e consumo?}

\begin{figure}[hbt]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{8}
\end{figure}


É a produção e consumo de bens e serviços de forma a atender as necessidades das atuais gerações e permitir melhores condições de vida, sem comprometer a qualidade ambiental e o atendimento das necessidades das gerações futuras;



\end{document}
